為反而反 既英文係咩？

同問 彈出彈入打我丫笨既英文點擇？

oppose for the sake of oppose

for turn over to turn over

鬼佬無呢隻字

所以咪問點解釋/點譯

又真係google 到喎

objection for objection

唔好格硬黎/唔好勉強 既英文又係咩？

your sex power very low

Don’t get ahead of yourself

For against to against?
Jump out and jump in, punch me baka?

Haters gonna hate 係咪有時候可以係呢個意思

Omae wa mo shindeiru

Don’t push yourself too hard?

Devil's advocate